
                      Buena de efectos e interpretación .... pero salí algo decepcionado y algo lenta.
Ya sabía que era de fantasía e iba a ser difícil que me llegara .... por cierto no he visto la saga de harry potter.
        
            